正式宣布 大大與小妹扼殺言論自由

尋日見到大大與小妹出左個post係賣公仔 咁啱見到有人留左言 其實都幾中性 話買人地樣嘅公仔 呀大大小妹就覆咗話 好多人都係以自己個樣做藍本架

過多幾個鐘 有幾個人又回應咗

之後就比大大小妹delete咗個留言 咁我就即刻留咗個言啦 想問清楚究竟發生咩事

點知 過多1分鐘 又比人del咗 仲要比人block埋
怪唔得平時啲post全部留言都咁正面啦 大大小妹一定好得閒mon住邊個留言攻擊佢 一見到就block曬所有反對嘅人

本土出品嘅大大小妹不但以其他作品做藍本 仲要扼殺所有睇唔過眼嘅comment 係咪要全世界都要攬佢啲公仔先得？ 講真 同其他垃圾kol有咩分別？都係del人comment 有你講 無人講 不服來辯

第一日睇咩明知睇壞腦抄人你仲要追擊

又係呢隻公主癌港女唔啱聽就del comment

不嬲都係左抄右抄 炒埋一碟
正宗食屎狗

del人comment呢啲行為緊係狙擊 此風不可長

依加終於明點解個page無人屌 因為比大大小妹del曬

畫得咁撚樣衰都有人睇

唔講唔知。。 推到多d 人知都好

鐘意佢地嘅人係咪個腦傻撚左

比錢買人地個樣既公仔返去既情侶係咪坐住左個腦仲要都唔平 幾舊水買大大與小妹

隔離post出咗條臭閪真人樣

八達通都成舊水啦

以自己個樣做藍本

推到佢仆街

屌你老母閪
哩pair仆街垃圾情侶害人

小妹係咪要攬住大大喊話有人恰佢

一於推到上熱門等更多人知道呢對閪情侶既惡行

畫緊畫話有人恰佢啦依加

其實畫得好撚核突又左抄右抄
仲要寫埋晒歪理教壞班冇腦港女
係得班傻西先會買佢地啲產品

link?

個個post樓下都有一大班港女tag自己男朋友 有時仲見到有男人tag翻自己女朋友

好撚垃圾

至撚好笑係成大班港女衝去買隻公仔番屋企擺

真 成班冇腦嘅人share埋同一價值觀

啲男人見到女朋友攬住大大會唔會覺得自己帽咗

幫推

大家一齊去大大小妹個post留言 推到佢del唔切

究竟換左幾多個大大？

樓主好波 真係走去直線抽擊
成日見啲人話佢地on9 仲以為佢地淨係識做鍵盤戰士係連登到打飛機
原來打咗啲唔順眼嘅cm係會被失蹤 俾佢地del

大大屌小妹好睇好多

人地拍拖畫自己出黎 再整 product 賣
班傻閪買其他情侶既 product 黎掛係自己到
我真係睇唔透

本身我都同你一樣咁諗 到真係留言先發現原來啲留言係會被處理左 過濾到得翻好既留言

支持你追擊呢d 抄人既垃圾page

不嬲都唔鍾意呢啲冇腦漫畫
搞到好多港女跟住學

雖然冇睇呀呢啲19 page

不過支持你推到佢地仆街

睇嗰班都係傻閪

大大與小妹抄襲?

其實呢啲港女野咪又係大家抄嚟抄去唔知有乜咁好睇

大家一齊推到比班港女知大大小妹幕後黑暗面

拍拖拍到要公佈天下、商業化，真係咁威？

戇尻

話緊你啊樓豬, 垃圾page都好moon

Who.gif

呢兩條撚樣幾時先肯收皮

見到唔對路緊係要mon住啦 唔係點揭發

推到大大屌小妹收皮

有無人幫手去個page留言問清楚咩事 我比人block左無得再留言

推！！

點做到全部正評

負評會唔存在嫁啦

push

推

呢啲圖都有千幾二千個like 係咪因為block曬其他人呀

child登仔又越反越紅

垃圾page，follow咗一排覺得寫啲嘢勁撚做作就unfollow 咗最唔撚理解嘅係，點解會有人買人哋個樣嘅公仔返屋企攬，真係狗也不屌

利申：絲

我都好撚唔明點解會有人去排隊買 會清曬

一張八達通都要兩舊水 依加啲抄畫家真係好賺

做乜鳩又貼埋D狗屎垃圾上黎污染地球

大大屌小妹堅好睇

希望可以出多啲

好撚憎呢隻野 畫得又唔靚內容又低級無聊 作者仲要EQ低 見到有fd follow佢Ig即刻心中扣分

條女係咁將佢港女行為用群眾壓力合理化
你做咩咁睇唔開走去睇佢既野？

320兩個公仔 好撚7貴

低級趣味
睇果班真係無腦

覺得唔合理緊係狙擊啦 btw agger 條港女成日合理化自己啲臭閪行為

聽講之前年宵仲好多人排隊買佢地啲野

已售完

排隊拎簽名 同個戴住面具既抄畫家影相

垃圾page左抄右抄冇撚腦

好酸呀樓豬

係呀好心酸呀想問清楚發生咩事都被處理咗

我好想快啲睇佢收皮

個post全部留言都係：好可愛呀 想要 點買？
啲臭閪港女仲要tag埋自己條仔要人買 到底佢地比大大屌小妹洗腦洗左幾耐

等啲人知道佢真面目 咪再買佢啲野 自然收皮

人地話用自己個樣做藍本
班港女仲擺人地上自己張床到攬

最好笑係有男人tag女朋友 世界變

就係咁啲圖搞到香港男人地位賤過狗
好心啦 條柒頭咪撚影衰香港男性啦

見住自己男朋友攬第2條女

陣間啲港女又話大大都對小妹點點點架喇

推到大大屌小妹出第二集

又係呢件臭雞
鍾意睇既人都應該弱智港女黎

平時楚楚可憐既臭雞原來都會del comment

望住啲頭號粉絲係度tag人真係得啖笑

你話情侶訂製自己樣嘅公仔都理解到 買個人地樣嘅公仔擺係屋企係咩玩法

先唔評論啲書嘅內容
del comment 已經係好有問題 點解唔直接解釋

推到要大大小妹出黎解釋點解會有留言被處理

真係唔撚明點解畫到成撚隻豬咁既本土文化都會有人鐘龍

佢地不嬲都垃圾 果個肥大

*意

豬閪

講得啱 del comment係咪姐係默認抄襲

連登反到佢地紅透IG 界

垃圾左抄右抄 摺左去啦

支持參考大大小妹嘅作品出h漫

哇 嚇到鳩縮

垃圾page都出公仔

要搵翻個巴打出黎幫手畫

畫 自膠

開始畫到無野好畫 要剝衫

想知作為男人既大大見到自己女朋友咁撚on9 拎人地既作品當自己既故事 仲要叫其他人買自己既公仔 大大有無覺得好羞家

邊到？？

畫功 無
內容 無(甚至睇壞腦)
追個啲人到底係本身腦殘定睇得多變左腦殘

岩岩有巴打po咗條link

港女咪就係靠睇呢啲合理化自己

咪係三唔識七 攬住做乜9

香港插畫界痴咗線！【黃手套-服藥者聯盟-懶人包】

香港插畫界痴咗線！【黃手套-服藥者聯盟-懶人包】

#52

#52

同感 唔明白點解可以賣到斷晒貨
到底為乜先會去買

覺得自己同小妹價值觀好似 就買埋一份

大大與小妹簡直係港女製造機
都唔知有乜咁好睇

睇下大大屌小小 本地創作

連登之前話年宵搞佢地，屌鳩買佢野嘅MK妹，幾百個正評，話一齊出擊。

點知最後果檔打蛇餅，啲野一早賣哂，提手收檔

同埋連登為左佢地有搞白宮聯署，啲正評仲多過梁天琦事件

連登有愛 狙擊呢啲臭閪港女 如果真係成事就好

連登有次策動登群攻大大小妹IG 洗版，非常成功

可惜果個星期令到人更加注意，Follower 由7萬暴升到9萬，而家已經26.7 萬

而家都係搞緊網上狙擊
前牌話去信廣告商狙擊佢（雖然無連登仔真係做左）

點知轉個頭簽埋合約廣告商品化萬寧都有得賣

有無比佢del comment呀

希望今次大家可以認真真面目 我都係想啲盲撐撚知道佢地個偶像係咁撚賤格 如果日後又有機會洗facebook版就好 始終facebook啲comment易啲置頂

求大大屌小妹本野既SEED

洗Facebook 版洗過好多次
洗到佢地個Page人氣高咗
Follower 人數爆升，多咗好多Engagement

你拎SEO Analytical Tools 睇
好多都唔係嚟自香港
台灣都勁多人鐘意

佢地真係要多謝連登

個page係人地既
鐘意點做關你撚事？
Block你舉報你都得

仲樣撚衰過路邊攤

關連登事

護主犬出現了

台灣都有好多本土創作 竟然會鐘意香港啲抄襲狗

問題係佢地出產品出Post 之前
可以完全無問過連登仔

哇 大大黎？ 屌左小妹未呀
我鐘意留言我鐘意開連登post又關唔關你事

我Block左佢地個page 太核突
有時fb朋友留言過果D PO就會出現 對我黎講呢d先叫恐怖
支持樓主

最恐怖係原來身邊好多人都比佢地洗咗腦

睇佢地既人係咩學歷?

係覺得自己同小妹一樣咁撚港女，有共鳴，先會on99走去買

推到小妹收皮

一於推到更多人睇到

丁可欣都係
當你見到原來有朋友follow 就覺得原來自己朋友係咁撚樣既人...

想像緊小妹同大大一齊睇呢個post睇下自己做嘅衰野

人地搵大把錢

唔講畫功 d畫風都幾嘔心

無啲on9港女買 邊得黎有錢 希望大家睇到呢個post 傳開去叫朋友唔好再支持呢2個共狗 唔比言論自由人

畫功垃圾 畫風嘔心 內容抄襲 究竟咩人先會睇小妹

身邊成日share大大與小妹嘅都係死港女
成日懶低B 扮可愛

本身因為佢地已經唔鍾意大大與小妹
睇住幾個post講佢地抄襲
真係覺得好垃圾

Block9哂佢地

依加仲要del comment 不了

因為鐘意佢地嘅都差唔多豬

成日都覺得大大小妹憑咩出書
文妮仲好畫功過佢

人地大把fan屎邊會理

lm

大大屌小小

講真比連登都狙擊唔少次
對佢地人氣完全冇影響

起碼都似賊婆火雞姐咁 出一個post集體屌一次
起碼啲廣告商都留意到佢地形象唔好啦

好想睇佢地分手

會睇大大與小妹嘅港女都唔會上連登啦
連登有連登鬧 佢地就繼續ig fb tag男朋友

垃圾，我條女用，sd 佢地d野就被我屌到上天

到底憑咩可以吸引到面膜牌子都要揾佢地合作
重點係如果你要靠畫畫黎揾食 點解畫功可以差成咁

因為香港地就係港女市場,女人錢易搵呀

香港文化不外乎抄同炒
btw哩啲咁既垃圾都一大堆人鍾意
香港市不遠了

咁撚弱智嘅畫風都有人鍾意

佢d畫功真係好樣衰

睇唔順眼呢個page好耐

呢啲垃圾page都咁多人睇

推撚爆佢，好撚憎呢個page

Push 原來仲未撚收皮

淨係想知而家個大大係第幾個嚟

仲好意思R草日咳神crossover

寧願睇低能之道馬仔

文妮係咁幫大陸野宣傳 好撚核突

pish

推唔想再喺ig見到個死港女

今次歡迎01抄post

其實大大小小個樣係點?

垃圾哂大大小妹港女D閪性格 佢地有份做成

樓豬坐左幾耐？

agger 快啲黎抄 推到啲港女知

馬仔啲gag好笑好多第一二集笑到癲
而且佢有陣時認真畫可以畫到好靚
好似之前幫佢老公畫隻大黃蜂咁

起碼馬仔唔係左抄右抄 淨係識sell 愛情 馬仔連湊仔都講埋 好好多

上年我笑9佢畫埋阿媽係女人嘅野
幾分鐘後block埋我

狗也不屌既抄襲插畫家⋯樓主咁努力狙擊人不如用果啲時間做其他野好過啦

利申：無買過亦無睇過佢啲作品

只有低能人士會睇

之前喺街見到有人用佢地對公仔做花車公仔
心諗有無咁撚on9 用人地個樣

原來唔止我一個

此風不可長 我唔狙擊啲人點知佢會del comment

我成日都唔明點解依啲150都冇既侏儒症女人真係覺得自己天生短腳冇波係好可愛哪兒來的自信，明明女人應該要有既身材都冇

馬仔啲愛情都唔肉麻，拿捏得好好

Agger 識貨之人

當年佢一出道就買黎睇,個陣仲俾屋企人笑個書名，依家全家人爭住睇

btw 唔離題了，樓主繼續狙擊

我個ex咪鍾意睇 買埋書 好彩分手分得早

由佢未結婚睇到生仔個下真係 好過大大小妹呢對狗男女好多

有無當左你係大大

exact7ly 以為自己細細粒好得意

邊到

岩岩有爸打post咗 可以睇睇

垃圾唔想知

冇睇過佢地唔知大大係點 但係個ex變到勁港女 好似自己遲到半個鐘要我等係應份 佢自己永遠都係下個站到咁

多得呢啲垃圾愛情page唔少 好彩巴打及早離開

150都冇？。。

其實個大大係咪冇條件揾個更好

佢啲公仔一啲都唔得意，抄都表達到1999咁，啲like都唔知係咪買返嚟所以mon到咁

如果係我高估咗啲港豬嘅品味，講定聲sorry先

利申無咩見朋友like同share

係連登, 香港國都建埋喇

屌
大大小妹真係好垃圾
畫埋哂啲咁嘅野仲未收皮

連我條女都無睇佢地好耐就知咩料啦

到底點解佢會畫到出八達通

仲要賣曬

push
想佢哋收皮好耐

因為佢食倒個市場多MK情侶

睇佢既人不嬲弱撚智

無人講 因為連討論嘅價值都冇

唔知係咪我錯覺，成班畫師都好似無點理佢地
靠痴真係幾肉酸

可能覺得佢地淨係識抄

就係唔知點解佢抄其他人出埋曬啲小畫家質素嘅野
仲要一言堂
都咁撚多人睇佢地
推！！！！香港人要醒啦

🤪

呢隻垃圾公仔 好撚醜樣 簡單到幾筆都畫撚到 慳啲啦屌佢 不過都唔撚睇佢啲公仔

垃撚圾公仔 推撚到佢收皮 成撚日左抄右抄

推呀屌佢老母 成撚日抄抄抄

推呀 死抄狗

link呢

真係炒？

大大小妹d post好撚煩

出H漫就買

二千正皮 大大屌小妹幾時出黎出應下？ 大大你有無mon post呀？

大大與小妹啲畫風抄Maggie

大大夾埋換左幾多次人？

下 乜仲有人睇架？

死臭閪

今年又 忙住抄post 了

人矮唔係問題
至撚憎d女人用自己做嬌小可愛細細粒做賣點 扮可愛
明明就係自己無得高 仲攻擊其他正常身高嘅女仔 話自己咁樣好受歡迎 男人鍾意呢type
好聽d就矮 難聽d就輕度殘障
所以話好多矮人心理扭曲 極度自卑自負 好似呢條女咁

唔知點解
好想睇到佢地分手會點

臭西小妹 無論你幾賺錢，你都只是一隻臭西

推到佢地仆街

輕輕一推

唔好咁高估自己啦 成班child登仔
利申非fans 但睇到你哋成日狙擊佢哋真係好嘔心
講嚟講去三督屁
正常路過依啲狙擊post 都會好奇睇下
我就係因為連登先知道大大小妹

真係反就咪再出依啲小學雞post 令更多人認識佢
依加愈反愈紅 扺撚死

人哋大把廣告接 大把人支持
講到你地出post狙擊佢 啲pr就唔比job佢

聽日起身返工啦
人哋訓到宴就 畫幾幅畫就輕鬆賺錢
事實就係咁

推 可唔可以唔好再同啲mask crossover 我想敷mask但唔想望到呢兩隻野

比連登仔搞起左
本身網上發起批鬥，點知愈批愈紅
勁撚多人Follow, 令到更多人認識佢地，係咁接廣告

推到佢地收皮

抄到咁真係好核突
已經唔係畫得靚 仲要冇誠意
連馬子狗都抄埋
點解去到今時今日仲可以呃飯食

有冇大大屌小小more

毫無畫功可言 睇個d人正垃圾

台灣人日本人睇到真係笑死

都仲未有人解答到佢到底換咗幾多個大大

連登越反越紅唔係時勢問題咩
真係直接有影響力咁勁架咩

嬲閪咩

終於有人再講，推！

Unfollowed

屌到個EX J 大大

都啱既

佢地仲未收皮？

多得香港仲有咁多無腦港女肯支持佢，唔係佢條仆街一早乞食啦

話你啲港女禍港唔係無原因架臭閪港女

agger

反正佢地都係抄人， 大大屌小妹簡直係以其人之道還其人之身， 等班港女成撚人吹奏， 大把仔撐大大屌小妹， 如果有page 仲唔多 like 過佢地？

唔好俾佢沉

第一眼隻公仔幾靚抄到小丸子咁撚樣
阿小妹知道畫得柒 公仔照住小丸子黎畫？

睇都算 仲要學埋佢啲戇鳩做法同諗法先煩 嬌蠻任性扮可愛仲要男人吓吓就住佢

唔鍾意果d俾佢block晒

弱智唔緊要
荼毒人思想都唔緊要

問題係抄襲呀
尊重識唔識呀

就係你呢啲白痴仔養成愈反愈紅囉
見到咩都唔出聲表態 口裡淨係識講返工返工
有人唔做做狗就係你呢種

但連登仔網上反完，令到佢地曝光率爆升又點睇

好似年宵事件，連登策動網上攻擊，結果佢地Follower 至今升左一倍

小妹: 我憑自己本事抄到上位, 點解要尊重? 屌你老母

咁我係咪要😦😦

真。天魔透明大大。EX改。限定仕樣

表咩態啊
人哋又唔係好似火雞姐咁 做咗啲好錯嘅事
都話你哋講嚟講去三督屁
但又冇啲好具體嘅錯事要大家狙擊佢

抄啊、畫得柒（主觀地覺得）呢啲咁少事
就係比你班表態撚child登仔炒作到咁
唔知仲以為大大小妹殺咗你哋老母
抄野又點 網上大把人抄嚟抄去 創作都會成日撞橋㗎
你話佢偷圖盜圖就話值得狂追猛打啫

三日唔埋兩日又推佢哋上熱門
入去睇又係個幾味

好難唔出名

大佬依加唔單止係抄襲 係留言比佢地過濾曬 唔啱聽既野全部被處理喎 你有無睇呢個post架扼殺言論自由都唔值得狂追猛打？ 開呢個post係為咗比人知佢地真面目 希望大家知道佢地既正評係自己del comment得翻黎 推啲醜聞上熱門又有咩唔啱？